今次初選少我一個應該都算多人，唔太重要，等九月先投?

如題，有無人同我一樣係呢種心態， 定係我聽日先去投?

九月一定會投
但係而家呢個初選投唔投好呢
我都諗緊

投
而家即刻出門口